有無釣厹好叻既巴絲

是咁的
我前度係個好女仔 我帽左 散左
佢太好人對人無戒心好易心軟
你地可以覺得佢係一般臭雞唔抵幫
但我識左佢十幾年知佢係點既人
我真係想佢睇清楚個厹真面目

你條女比我玩足騎乘 狗仔 69 中出埋lu

Ok多水 但下下都要靠指插先有 麻撚煩
下次玩肛交

俾佢知道隻狗真面目既話仲慘過死